民眾到ATM提款…驚見男女在「啪啪啪」 嚇到不敢領錢

2017年02月26日 21:09 小 中 大

▲墨西哥有一對男女光天化日下在ATM旁邊啪啪啪，民眾嚇到不敢進去領錢。（圖／翻攝自Youtube）

國際中心／綜合報導

真的是恥度無極限！墨西哥有民眾日前到銀行ATM要提款時，眼前的一幕令他整個嚇傻。原來當他走進銀行時準備領錢，竟然發現有一對男女就在光天化日之下，在ATM旁邊「啪啪啪」，嚇得他趕快跑出來；其他民眾見狀，也都尷尬地紛紛走避，不敢進入領錢。

根據英國《鏡報》（The Mirror）報導，墨西哥瓦哈卡市（Oaxaca）一處銀行ATM，一對男女竟在就在光天化日之下，直接上演活春宮。據目擊者指出，當時他準備進入銀行ATM取款時，赫然發現這對男女正在「做愛做的事」，他嚇得連忙跑出來。

沒多久這位民眾不想破壞他們的「好事」，但卻也拿出電話拍攝整個過程。目前尚不知道這對男女的身分為何，但據了解事發當時，現場正有教師團體進行罷工的遊行示威，有可能這對男女就是教師團體的成員。

扑完即刻拎錢找數，唔會有勞資糾紛

為左撳機而俾人燒春袋 好似唔多化算

教師團體

性教育

個阿叔

睇標題以為拍部機

咁撚野叫 「這位民眾」

片呢

沒多久這位民眾不想破壞他們的「好事」，但卻也拿出電話拍攝整個過程
一次過保護曬春袋同自己老母

呢d ATM室一定有CCTV

啪啪可以展開at力場

拉丁風情你班港燦識條鐵咩

大家都好重視自己個春袋!

即找即屌 冇煩腦冇拗撬

諗起琴晚個集ben sir